原來大陸人都唔鐘意郭艾倫

睇留言，串郭差好遠

確係有實力